<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			画面の右上には、$PACの残高と1つの選択した国の通貨で表示されます。
			タップして各国通貨のリストに移動し、いずれかの通貨をタップしてデフォルトとして選択します。
		</p>
		<p>
			右のQRコードにはあなたの$PACアドレスが記載されており、送金者がスキャンするのに使用できます。
			大きいサイズのQRコードを表示するにはQRコードをタップしてください。
		</p>
		<p>
			画面の下部はあなたの取引リストで覆われていて、初めは空です。
			保留中のトランザクションは、確認されるまでグレー表示されます。
			1つのエントリをタップして詳細を表示するか、送信者または受信者のアドレスをアドレス帳に追加します。
			アドレス帳には、ナビゲーションメニュー（左上）からアクセスします。
		</p>
		<p>
			アクションバーのボタンをタップすると、コインを送信またはリクエストすることができます。
			その他のオプションは、ナビゲーション (左上) とオプションメニューで使用できます。
		</p>
		<p>
			$PACブロックチェーンへの接続に問題がある場合は、おそらくネットワークの問題が原因です。
			一部のAndroidデバイスでは、解決策はWi-Fi接続をオフにしてオンにすることです。
			数秒後にもう一度（別のWi-Fiネットワークを切り替えると、より良い結果が得られます）。
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			このダイアログを使用して、他の人(既に $PAC ウォレットを利用している必要があります)にコインを要求することができます。
		</p>
		<p>
			最初に、要求する $PACの量を入力します。
		</p>
		<p>
			次に、支払人が作成したQRコードをスキャンします。
			または、操作バーの [共有] ボタンを使用して、リモートのユーザーに要求を送信することもできます。
			両方の携帯電話が NFC を有効にしている場合は、電話機同士をタップすることもできます。
		</p>
		<p>
			どちらの方法についても、請求を受けた人には、コインを送金する為の全項目が事前入力されたダイアログが表示されます。
			それを承諾するだけで、簡単に支払いを実行することができます。
		</p>
	]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			コイン送金のための手続きを開始しました。
			あなたはメインスクリーンから、あるいはあなたのモバイルブラウザの$PAC URLをクリックすることによってここに来ました。
		</p>
		<p>
			まず、支払い先の$PACアドレスを入力します。
			アドレスは、アドレス帳の既知のエントリから自動補完されます。
			QRボタンを押すことで、$PACアドレスまたは$PACリクエストでQRコードをスキャンすることもできます。
		</p>
		<p>
			次に、現時点で使用できる$PACの数を確認できます。
			メイン画面とのバランスへの違いはまだ確認されていないため、まだ使うことはできません。
		</p>
		<p>
			即時支払いをする場合は、[InstantSend]をタップします。料金はより高いです（> 0.001 $ PAC）。
			最後に、支払い金額を入力します。事前に設定した場合は、支払い用のPINを入力する必要があります。
		</p>
		<p>
			オフラインの間に支払いを入力できます。
			次回の$PACウォレットの再起動時に送信されます。
			支払いを可能な限り早く処理するには、（WLAN上で）接続が良好であることを確認してください。
		</p>
		<p>
			注意:
			支払は返金不可能です!
			常に受取人のアドレスを確認してください。
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>安全に関する重要な注意:</b>
		</p>
		<p>
			$PACは、このデバイスに保存されます。
			<b>もしこのデバイスを紛失した場合、$PACも失ってしまいます。</b>
		</p>
		<p>
			つまり<b>ウォレットのバックアップ</b>が必要ということです!
			サードパーティーのバックアップアプリではなく、このアプリ内のバックアップ機能を利用してください。
			バックアップを安全に保管し、パスワードを忘れないでください。
			これはHDのウォレットです。必要なバックアップは1つだけです。
		</p>
		<p>
			<b>アンインストールする前に</b> (もしくはアプリデータの消去やデバイスのリセットをする前に)、 <b>他のウォレットに$PACを移動してください</b>。
			残っている$PACを失ってしまいます。
		</p>
		<p>
			<b>支払いは返金不可能です</b>。
			もし存在しないアドレスに$PACを送金した場合、まず取り戻せません。
		</p>
		<p>
			<b>モバイルデバイスの安全性を確保してください</b>
			デバイスをルート化しないでください。
			完全に信頼できるアプリのみインストールしてください。
			悪意のあるアプリはあなたのウォレットを盗む可能性があります。
		</p>
		<p>
			リスクを低く抑えましょう！
			日常での使用のために<b>少額のみ保管しましょう</b>。
		</p>
	]]>
    </string>

</resources>
